［突發］曼聯炒摩狗

摩三季

##x真？

Old news is so ...

咁都Old

炒得遲了

未來人

仆街

屌你死獌狗唔係教車狗做球迷嫁咩
點解依家開香檳啊

無辜既都炒

呢隊西波邊個教都死

雲爺爺接手吧

猁呢排成日搞串個party

conducts a thorough recruitment process

邊個會教

卡域克頂住先？

Sad

衰起有條路

炒定係自己唔撈？

fake news